[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Proporcionar energía a todos los componentes de la computadora.",
        "incorrectAnswers": [
            "Establecer la conexión con dispositivos periféricos.",
            "Proteger los datos almacenados en el disco duro.",
            " Controlar la temperatura interna de la computadora."
        ],
        "question": "¿Cuál es la importancia del botón de Encender en una torre de computadora?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "6 áreas.",
        "incorrectAnswers": [
            "3 áreas.",
            "4 áreas",
            "5 áreas."
        ],
        "question": "¿En cuántas áreas se clasifican las teclas del teclado?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "iOS",
        "incorrectAnswers": [
            "Android",
            "Linux",
            "Windows"
        ],
        "question": "¿Cuál de los siguientes sistemas operativos tiene el código cerrado y es exclusivo de los dispositivos Apple?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Todos los anteriores.",
        "incorrectAnswers": [
            "Teléfonos inteligentes y televisión de Google.",
            "Ordenadores portátiles y tabletas.",
            "Weareables y auriculares."
        ],
        "question": "¿Qué tipo de dispositivos pueden utilizar el sistema operativo Android, según el texto?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "El código fuente es visible para cualquiera y puede ser modificado.",
        "incorrectAnswers": [
            "Solo se puede utilizar de forma gratuita para uso personal.",
            "Solo se puede utilizar en una plataforma específica",
            "Pertenece a una empresa específica."
        ],
        "question": "¿Qué significa que Linux es un sistema operativo de software libre?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Windows",
        "incorrectAnswers": [
            "Mac OS",
            "Linux",
            "Todos los anteriores"
        ],
        "question": "¿Cuál de los siguientes sistemas operativos es el más utilizado y popular para ordenadores?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "Conectar periféricos a la computadora.",
        "incorrectAnswers": [
            "Transferir energía a la computadora.",
            "Realizar copias de seguridad de archivos.",
            "Almacenar datos de forma permanente."
        ],
        "question": "¿Cuál es la función principal del puerto USB en una computadora?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "Windows",
        "incorrectAnswers": [
            "macOS",
            "Linux",
            "Android"
        ],
        "question": "¿Cuál es el nombre de la familia de sistemas operativos creados por Microsoft?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Kernel",
        "incorrectAnswers": [
            "Shell",
            "Aplicaciones",
            "lscpu"
        ],
        "question": "¿Cuál es el componente principal de Linux que actúa como el núcleo del sistema operativo?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Un sistema operativo para dispositivos móviles.",
        "incorrectAnswers": [
            "Un programa de código abierto para desarrolladores.",
            "Una interfaz para teléfonos inteligentes.",
            "Un ordenador de bolsillo."
        ],
        "question": "¿Qué es Android?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]